嗯百合大公主，嗯嗯希妹 (•ᴗ•)

嗯嗯百合大公主嗯嗯希妹嗯！

預防感染

嘗試性感

希妹

夏日感囉

哇百搭兄都留意

早晨

嘩‧‧‧呢張不得了‧‧‧

日向的溫度都影過類似不過冇咁突出囉

呢張直頭嚇死人呢

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

腳趾妹有無訂寫真集？

梗係唔買啦

究竟升咗幾多個cup

二度發育

🇮🇹

週刊少年サンデー

點解啊

任何書籍包括音樂cd dvd週邊都唔會再買

昨日口罩的公主

💘情人節快樂吖

明明冇人回覆但又上熱門
到底有幾多人喺度mon post

可能係bots

好攰啊

「フラガール-dance for smile-」將於3月28日18:30開始在TBS放送！

🇮🇹🍅

祐希（19），將會在電影「碧藍之海」（5月29日出演，英勉導演）中出演女主角。盡全力挑戰了揮舞金屬球棒蔑視他人，擺出飛踢架勢的演技。飾演了完全不同於平時的給人以巨大衝擊的角色，以非常誇張的演技電影出道。

映畫「ぐらんぶる」に祐希が出演決定！
2020.02.23
この度、祐希が5月29日公開予定の映畫「ぐらんぶる」にヒロインの古手川千紗役で出演致します。

200223
「嗯」

自己回顧了一下8週年、

第一天參加了11首、
第二天參加了15首！

他星的衣服在unit曲裡面是最喜歡的

說起來歌是在2013年發行的、、
所以第一次穿這個衣服是在
7年前？？？
就是18歲的我穿過的衣服？

這樣想想就好厲害啊…

給沒能看到的人！！

「好きってなんだろう…」の答えを探すCM＆Webムービー公開

19歳となった今回の寫真集では初めてのランジェリーショットにも挑戦！
朝日を浴びながら紺色のパジャマに白のランジェリーで、起きたての無防備な感じが、たまらなく可愛い💕

震驚！

女大19變 嘗試性感囉

po完又po？

要放公主最頂

お待たせしました🌟
ついに❗️❗️
モバイル限定特典公開✨

モバイル限定特典は...
🎉🎊クリアファイル🎉🎊
に決定しました💝

このクリアファイルが特典でついてくるのはモバイルだけです✨

ご予約はこちらから👇

MAQUIA

加油

盡力

FLASH 3月3日號

アップトゥボーイ2020年4月號

おはようございます☀うさぎさんが#無口な時間を熟読・・・？昨日公開した裏表紙はいかがでしたか？🐰お気に入りをぜひコメントしてください♡

成熟感覺的黑色內衣首次公開!這是外景拍最後一天拍的照片🇮🇹

「沉默的時間」3月10日發售請大家多多支持！

寵物山羊坐小型貨車來啦――島上長大的「野孩子」講述「西野七瀬的接力棒」

井上さん主演舞台「フラガール - dance for smile -」の放送を記念して、特別番組「演じるということ フラガール編」がオンエア決定閃光

3月28日(土)午後6時から舞台本編とセットで♬どうぞお楽しみに芙蓉

今天就是沉默的時間發售日了！！！
終於…！
我會把所有的回憶寫出來，請再稍等一下✨
然後20點開始是Insta Live！
這是一起看沉默的時間的企劃，如果買了的話還請準備好哦(o^^o)

已訂

哇百搭兄

G持喔

Tower Record渋谷店的告示板展會舉辦到3月30日渋谷店❤︎主題是，Pomeriggio tranquillo―沉靜的過午時分。服裝展示也有哦🇮🇹🍦

大ニュースです！
無口な時間が２度目の重版決定で、２０萬部突破です😭😭
記念して、未収録カットを公開します✨ホテルの窓辺でアンニュイな表情の與田ちゃんです❤︎

各パネル展には隠れごんぞうがいます😳✨✨✨もう見つけた！って方いらっしゃいますか？🥰まだの方はぜひ探してみてください🐐

最後のシングルとなる25thシングル 『しあわせの保護色』絶賛ご予約中です！
さゆ推しショップとして今回ものぼり展示いたします！
そして急遽、過去さゆのぼりと諸々展示しちゃいました。
多分明日までの限定とはなりますがお時間ございましたら是非！

洗唔洗scan本寫真俾你睇？知你唔買

唔駛喇 你地肯入黎打幾隻字幫推我已經感激不盡

追星po我不推文架窩，sor

連+

八週年壁紙

早上好啊~ ~天氣真好啊。春天漸漸地來臨了🌸送上早晨酒店的房間裡與田醬刷牙的照片❤️

2nd寫真集「沉默的時間」
現已發售請大家多多支持！

昨日

輕推土

幫你推下

今日

リトル・ショップ・オブ・ホラーズ恐怖小店

nako早啊

早啊 g妹（啲人係咪咁叫你）？

將於4月27日舞台劇「Little shop of horrors」的大千秋場從46中畢業💕

預告

你有無傷心？
雖然唔係洗腳，但各樣因素加埋營運想推都推唔到好紅
不過如果畢業可以俾佢休息下都好

g持

25單及歷單公式

8月我就推左佢5年 點都會繼續推多幾個月到5週年囉

多謝

無話你棄推
真係情長，g妹有無男朋友？

私人野唔討論

昨晚

這就是公主

冇時間cut片

得閒入黎留腳毛

百合又射波
btw g妹係咪唔會睇人地啲po？定覺得連登個生態唔啱自己，所以自己推自己po算啦？

嗯嗯自閉模式嗯嗯

g妹 有無鍾意其他成員？

上週

五月號

畢業商品

宅在家裡的時候，我做了大掃除
大家在做什麼呀
希望盡快回到能安心生活的日子
希望以微笑面對大家

三年前帝一の國

公主奔跑中

好鍾意既一張舊圖

bis 5月號に登場する祐希超話ちゃんのオフショットを公開💜本誌限定でチェキプレゼント企畫もあるよ🎁

💘✊

2020年4月18日

晚上好！
與田是這樣度過的d(￣ ￣)
然後在家裡看了海賊王：狂熱行動~
真的！好好看啊！
…得去煮飯了…！！！

本日のスペシャルゲストさんはつくしちゃんです。先程まで寢ていたので眠気が止まらないようです。

雖然看上去有點奇怪但味道超級棒所以還是很成功！

200422
出演(小婦人)Beth時期的照片其實髮箍的顏色從記者見面會後就變了我也不知道這個叫不叫髮箍(笑) 服裝是正兒八經的古著，是把當時的衣服重新改造了一下來穿的圍裙的顏色也是根據Beth的人物性格重新染的

200422
在悉尼錄外景時的照片。這裡可太刺眼了啊

2020年4月23日 回顧了相冊〜發送以前的照片環節2016.11.29 OVERTURE 賞的山羊照片2017.1.3和たろう的合照好懷念！今後也會不時再發一些出來〜！

数量限定プレミアムＶプリカ販売開始

希妹真係好短
牙咩同希妹一樣咁qq

唔知你有無po過

200425 給はるやま拍男裝廣告時戴著假髮拍的照片。明明是當作資料用的自己卻一臉搞怪的表情我要是男孩子的話應該就是這種感覺吧

Spring&Summer 祐希さんさん💕 👇著用アイテムはこちら👇

200427

最後的照片啦！

乃木坂時期的照片，
已經全部刪除了！

想著把還沒發過的照片
發了之後就刪了、
所以發了這麼多照片
其實是這個原因笑

為了不讓回憶溢出、
不使回憶反复，

而我又是非0即100的性格
不向前看是不行的！

但會把這些回憶全部不褪色地放在心中

呢種性格有啲絕情

係現實

百搭兄都有追po

5月5日は與田ちゃんの20歳のお誕生日ということで、今までのbisの誌面カットを公開します✨

今日は今年の3月號のカットを公開🐼與田ちゃんの透明感あふれる肌・・・綺麗ですね🥰

2020.04.28 20:26
「井上小百合桑」

有一位前輩
在我初次參加的神宮LIVE結束後對我說，
『一起拍張照吧！』
讓我充滿了喜悅。
之後，她好幾次
在各種場合說
『我喜歡久保醬！』
讓我從心底感到高興。
在那段我對任何事情都無比悲觀的時期，
是她對我說了那句話，
在我決定休業的時候，
明明沒能跟前輩商量的，
也是她在BLOG上為我寫下了那些美好的話語。
還記得當時我的淚水奪眶而出。
井上小百合桑。
在身旁的家人都睡著了的時候，我1個人在被子裡看著她站在C位上跳的『第幾次的藍天？』。
我心想，閃閃發光啊，這就是乃木坂46啊。
我還記得7th YEAR BIRTHDAY LIVE的時候，能參與井上桑C位的『自由的彼方』
我開心得不得了。
到最後為止都有很多很多想向她學習的東西。
想學習她內心的一切。
雖然這些在組合裡面都沒能實現
但我相信從今往後還能再與她相見。
等各種狀況安定下來了，一起，去吃飯吧。
還有好多想讓她教給我的事情。永遠都最喜歡的前輩。
真誠地祝您畢業快樂。
我衷心祝愿
您從今往後前路將是充滿光明的未來。

穿著同樣的服裝
由我主動說出『一起拍照吧』的
最初也是最後的一張照片。
我前一天就決定一定要主動去找她
明明一直很緊張來著，
結果在休息室裡，我們同時開口說出『那個！』的瞬間，我真的好開心啊☺︎

咁之後仲有冇大公主G持區

我估g妹會繼續推

8月五週年

5月1日付で、シス・カンパニーに所属いたしました！
皆様、どうぞよろしくお願いいたします。

今日起，成為SIS company所屬新成員的井上小百合。請多多關照。

via bisweb

介紹祐希的自我流髮型方法。本次將挑戰富有yoda精緻感的悠閒丸子頭，還請嘗試看看

後邊頭髮散落著的丸子頭，借助鬆弛感之力的蓬鬆髮型。

【Yuuki's Hair data】
長度：長髮
發量：★★☆☆☆
質感：★☆☆☆☆
捲翹度：★★☆☆☆
特徵：非常柔軟，以至於容易捲

ENTAME 2020 No.06・07

做狗好過做人系列

原來g妹有開希妹po

推左兩年有多啦

小貴賓犬合照🐶bis 2019年7月號的cut✨

在bis_web公開的雜誌cut看了嗎？✨完全不同的cut將在Twitter與Instagram公開！有中意的話還請多多評論

5月5日与田ちゃんバースデー🎂

今天公開biz雜誌的cut☁️

當年高登溫泉三人組個名都有人用，而家佢地三個都畢晒業

生日快樂！🎉 🎂

生日快樂

原來裕姝都有睇佢

2020年五月五日

今天二十歲喇！

雖然是兒童節、但是我終於成年了
成大人啦！

由於沒辦法和大家見面很是寂寞就稍微自己去搜了一下笑
雖然是在網上但是感覺上和大家的距離很近
超開心了^_^

然後剛剛弟弟打來了視頻電話我還在想什麼事
結果在福岡的家人們還買了蛋糕一邊視頻一邊給我慶祝生日了~！

真是非常幸福的生日了︎

我還會再發blog的(*´-`)

晚安啦

昨天是兒童節，所以我裝飾了它。

但是感覺這個季節非常好，很重要。

現在，困難局面仍在繼續...
我們為引領未來的兒童的健康成長祈禱。

46新聞

您好

總是在我腳邊睡覺的福喜。

我想知道“為什麼（˙_˙）”，但是哈哈

這似乎是狼的習慣的殘餘。
他說他正在努力保護自己的主人。
謝謝你

大前日bd廣告

畢左業啦喎小百合

有冇追佢twitter

我的一個朋友以前拍過的照片。
我很尷尬並掩面笑

順便說一下，我擁有的相機是Fujifilm的無反光鏡可換鏡頭相機。

推薦給初學者！當店員對我說時我買了它，但是我還沒有掌握它...大聲笑

如果您的相機不錯，請告訴我。

2020年5月9日

昨天在家一直用鑽頭和鋸齒把架子裝好了拆拆完又裝。
睡眠不足。
今天也要繼續幹！來拆家吧！（只是改下外觀）

壓力鍋終於到了! ! !

明天做什麼呢~ ~

晚安︎

2020 Spring&Summer 祐希さん

FINEBOYS 6月號

另一個朋友也用相機拍攝了這張照片。

我想很快見到各種各樣的人。 。

感謝您保持良好的狀態，我很高興看到您，所以我現在忍受。

5/23發售utb Vol.291是46的大特集號!
去年到今年為止一直參與企劃的46
也將公開連續4次成為封面的寶貴未公開寫真✨

祐希ちゃんのアレンジは、ゆるゆるおだんごヘア

スワイプしてHOW TOをチェックしてね

[取消蒲田3月完成曲的『銀杏死了』版的演出的通知]
不幸的是，由於冠狀病毒感染的情況，我們決定取消計劃於7月份舉行的「蒲田行進曲完結編『銀ちゃんが逝く』第三階段的演出。

TVステーション東版2020年516號

本來覺得好熱就開了冷氣沒過幾分鐘就凍死了！！！然後就把冷氣關了
又熱起來了…一直在重複上述操作笑

到底在做什麼啊…

你冷氣開幾度呀？？

一眨眼就要夏天了呢( @_ @)

自從我在鄉下長大以來，我對各種生物都非常感興趣。
這是我追蜥蜴的地方

尾巴又亮又美麗，所以我想告訴別人，哈哈

順便說一句，我現在正在家裡養一隻a。這些是我在附近發現的孩子。就像一個暑假的男孩。
期待成為青蛙！ ！

46小時TV
已經發表了〜！！

6月19日晚上7點開始

第二次參加非常期待、而且還是直播興奮( @_ @)

我想會是精彩不斷的46個小時包括staff在內、會和大家一起一邊享受其中一邊努力的還請大家務必來看看〜

好懷念的富士急遊樂園(*´-`)

公主第一次16人公演最終日上半場自我RP第一段

當我和松本美里一起去鎌倉時。
很好玩〜 ◡ ̈

您是否沉迷於製作筷子約2個小時？我繼續以出色的外觀刮鬍子大聲笑

第三部分完成了！
當您自己製作時，每個人都會看起來很可愛。我仔細使用

我們將藉此機會向您道歉並糾正您。

美鄉美的特徵已經實現。如果您與我聯繫，請立即“對不起！”

“謝謝，沒關係。”

“那是高尾山，而不是鎌倉。 捧腹大笑 ”

我回來了

伙計

今天的料理擔當是…yoda醬!戰鬥姿勢!👊

郊遊系列。在第一次VR體驗時。

在某個馬里奧賽車（Mario Kart）上，我很難得到任何東西，我的朋友在我旁邊，笑著好像我瘋了一樣，在donki周圍搖擺，我真的太瘋了

好久沒見到你了
當我再次見到你時我很想笑

不管你看多少次，它都會讓你微笑

見到公主畢業之後可以去做啲自己鍾意做既嘢，真係開心

2020/5/19

有人注意到墨魚汁了嘛〜(￣▽￣)ノ笑

20200520

嘿

梅與田

站在本田劇院真是令人欽佩，舞台上只有一個人。我還是不知道看起來像什麼
非常感謝您給我這個故事，我想盡可能地享受它，並且我要盡力而為。

ヤングマガジン2020年26號
[2020年5月25日發售]

郊遊系列。大約一年前

如果順利通過，您的願望就會實現

但是我忘記了我想要的

哦，這也是朋友帶另一個相機拍攝的。

我注意到我周圍有很多攝影愛好者

順便說一句，我想介紹一下我的技能

第二和第三是我帶的孩子

20200522

一躺在分分鐘讓人成為廢柴的枕頭上
就分分鐘變成廢柴了呢(_ _)

差不多該活動活動了〜

20200521

夢到了太郎！

雖然夢裡在爭吵笑

它還好嗎

想它（´-`）.｡oO

郊遊系列。
無論獎金多少，我都不想輸掉這場比賽。
這是我像小孩子一樣認真嘗試了很多次的結局視頻

完成時易於理解

最後，受到商店的鼓勵更加痛苦...大聲笑

人們會感到沮喪，並成為成年人。 ..

アップトゥボーイ2020年7月號

ヤングマガジン2020年26號

首次獨奏，一次現場直播，
絕對絕對！確定！我希望你看到它！ ！

本田劇院集團未完成的演出呈現“ DISTANCE”

6月1日，星期一19:00開始

blt graph. vol.55

我喜歡輪廓大的衣服，尤其喜歡T卹，它的袖子超出了短袖範圍，約為四分之三。

就這樣。

本多劇場グループ PRESENTS
「DISTANCE」
各演者さんの演目が決定いたしましたーっ！
まずは6/1(月)から！（３作品を連続上演します）

永島敬三 出演
「ときめきラビリンス」
脚本・演出 中屋敷法仁

「齷齪とaccept」
脚本 川尻恵太
演出 ニシオカ・ト・ニール

続）

052720

看吧~看起來很強吧?

自以為是看著很強的表情(￣▽￣)笑

テレビライフ首都圏版2020年6/12號

同g妹嗯嗯嗯到熄登為止，齊上齊落

推到幾耐就推囉 8月五週年嘛

[來自工作人員]

很高興認識您，在團隊的支持下！
謝謝您的支持。

我們很高興宣布成立粉絲俱樂部！ ！

一旦決定，我們將立即通知您！
首先，這是關於☺ ︎

碧藍之海，將在8月7日公開上映！

夏天，我在電影院等著大家^_^

053120

雖然很早就醒了，但人好像被床黏住了一般
於是就做了做能讓腿變長的伸展運動(￣^ ￣)ゞ

姑且表現一下我還沒有放棄吧…笑

053120

好久沒玩這個啦！

話說老家的庭院裝修得像個牧場一樣了…！
好像還取名叫它權臧牧場笑

終於是今晚了！
直到今天，所有的粉絲都把我們的幕布送給了我們，我很高興，我非常感謝。

有一天，您可以在本田劇院的更衣室擺放自己的善意。

這就是為什麼我以某種方式堅定地戴一張臉
（我不會將其投入生產！哈哈）

給大家看看與田醬的在家時間的樣子祐希的在家時間開始啦❤︎
第一次是在家飯菜的樣子✨
很像是福岡出身的與田醬會選的食物呢🐼

請期待下一次💄❣️

給人以成熟的印象♡緊貼肌膚的梳妝

46メンバーで女優の小百合が1日、東京・下北沢の本多劇場で行われたひとり芝居「DISTANCE」（6月1日～6月7日）のソーシャルディスタンス囲み取材に

[來自工作人員]

晚上好，在小百合小井隊的帶領下！

首先，我將決定井上小百合的粉絲俱樂部的名稱。
嘿!井上先生！

TVガイド6/12號本日発売🌊
祐希さん
＼

8/7公開の映畫「ぐらんぶる」に出演する

郊遊系列。

嗯？那？ ？
我根本無法按鈴...大聲笑

那是一個荒涼的地方，所以在這個時候它受到了完全的保護

這些天已經是夏天了，所以要小心中暑，今天過得愉快。 🕊

感謝大家收聽ANN！

沒用手機郵件通知大家真是不好意思(ノ_＜)

剛開始的時候一直在冒冷汗
不過能久違地和大家聊天很開心！

今天的自宅化妝為我們介紹的✨第1部分是護膚和底妝💄

一人舞台本多劇場長達7天

第一次上演前兩天，百合在朋友面前哭泣

那麼，這就是我想到的三個候選人！

200607

現在正在洗半身浴~

痛快✨

今天午飯以旅行的心情來吃“和式拉麵”怎麼樣？🍜
調和了博多、三重、北海道鄉土料理的“和拉”
午飯時間是妄想旅行🛫

『カップスター・和ラー』

『⛱真夏のドリームくじ🌊』

前幾天收到了寫真集的摘要視頻仔仔細細地看了！
已經來回看了三遍了笑
好溫暖（；＿；）♡

上月

[來自工作人員]

你好百合隊在幕後☺ ︎

對不起，我讓你等了。

百合粉絲俱樂部名稱正式公佈！

200610
Blog更新喇～
務必看看(._.)✨

平常只要有一點空閒時間就馬上去睡覺，但是這次的46小時TV我要盡可能的醒著不睡

想去和大家一起度過快樂的時間！

200611

前幾天收到了寫真集的摘要視頻仔仔細細地看了！
已經來回看了三遍了笑
好溫暖（；＿；）♡

200612

早上好~
早上起來肌肉痛得很厲害。。
今天也要加油啦!

啊!三個月後我剪了頭髮！
由於它是Mossa Mosa，所以令人耳目一新！

自從我搬到東京以來，一直由我照顧的美髮師負責理髮。
我很好，很好（ ◜ ௰ ◝ ）

大約兩年前。
拍攝此視頻是因為我想向我今天無法參加的朋友炫耀，說這很好。哈哈Bad face、へっへっへ

最近沉迷櫻桃

當季的水果(o^^o)

今天睡得更久了(*´-`)

雖然已經忘記了但我感覺做了個好夢

你呢？？

今天也要加油咯！

20200619

終於要從今天19點開始啦 ~ ~

無法想像會是怎樣的感覺…有點不安,不過也很期待(. _ .)✨

然後再見了頭髮! !(明天剪掉)

『FLASHスペシャルグラビアBEST 2020年初夏號』

短髮

貼錯

短髮希B

感謝46小時TVー！！

發生了很多事呢☺︎

全都是美好的回憶✨

其實我也只是回到家之後剛重新看了幾個視頻( ^ω^ )

(心形頭髮笑)

我去了我最喜歡的 “KOYAMA SONIC”。
我笑得最好，戴著面具哭了那麼多，畢竟我真的很喜歡這個人的玩笑！ ！我想！
感謝您度過美好的時光！獲得罐頭徽章！

Tokyo Virtual Runway Live by GirlsAward出演💫

來自祐希帶來的信息💌

📍6/27(星期六) 17:00〜
📺ABEMA獨占直播！

GRL 2020 蓮花浴衣

200625

最近常常登場的玩偶熊、是以前在UFO娃娃機裡抓到的|(￣3￣)|

mayu醬的booth裡也有一隻很像的吧…！是她父親抓的吧〜
下次見面的時候要是記得的話問問她吧

就是這麼一件事、晚安(( _ _ ))..zzzZZ

好想俾yoda踩

我曾經和我最好的朋友交流，他已經分居了6年，我喜歡寫信和等待回复。
我喜歡

我真的無法體驗到SNS中通信的刺激...
我剛打開推特，以為晚安zz

很久以前，貓頭鷹先生完美地看著相機。

前日oricon

200627

GirlsAward會加油啊 ( ^ω^ )

我愛夏天。
我不擅長冷，所以我也不擅長冷卻...
只是粉絲團想像泡泡

在聆聽風鈴的聲音時，將其帶到現場，抓住飯糰，將其伸展，在陽台上的西紅柿和草藥上澆水，並觀看雜草叢書，
是星期六的早晨，我感到最幸福風鈴

短yoda

週刊ヤングジャンプ

我有生以來第一次挑戰自己

那天我學到了很多東西，意識到還有很多我不知道的事情。

這很困難，但是樂趣比什麼都重要，我對此很餓

剪頭髮以來參加了好多次拍攝好想快點讓大家看看呀〜

然後有UTB桑的拍攝工作！
7月22日發售(*´-`)

下雨了呢〜

不要感冒了哦〜

回到家就去看東京03桑的Live DVD(*´ー｀*)

好期待！

順便一提，下個月就5週年，冇諗過可以捱到今日

出了好多汗〜

很久沒這樣了，感覺明天肌肉可能會痛（￣^￣）

雖然疲憊得放空了自己,但感覺不錯笑

下個月黎恭喜你

百合的頻道已在YouTube上創建

謝謝深度鞠躬的人

希望您能有效地使用它，以便將來人們認識自己！我認為謝謝◡ ̈

這個名字叫Sayu Channel。

thx

200706

出了好多汗～

想去海邊！

↑碧藍之海拍攝時候的照片^_^

對從去年夏天到現在時間過去快1年了感到驚訝笑

蒲田行進曲完結編『銀ちゃんが逝く』

說起來你們有看獅子的對拳裡最新的乒乓球挑戰嗎_φ(･_･

至今為止最為苦戰的一次
真的很努力了。。

一直不停地挑戰最後感覺乒乓球看起來像枇杷了、

回家之後吃了枇杷。笑